[耳機撚] 新手入坑玩player

想入坑買player 想問下有乜推薦？
雜食但主要聽pop song 鐘意bass重嘅 尤其係啲鼓聲
但希望高音唔好太差 e.g. Ariana grande 啲高音
唔太知價所Budget就未有概念
新手唔識嘢跪求屌細力啲

利申 新手窮撚用緊im70 遲下儲錢再換

如果巴打們唔介意嘅可唔可以講埋im70升級可以換乜

推

冇budget
Sony金鏄

Wm1a

加多小小上wm1z

Sony 有部新player 仔

cm+金磚?

同求
se535r可以用咩player

街邊檔收音機

Sony a35
用緊im70+Sony a16

AK300+black amp

耳機用beyerdynamic T8ie mk2